建議要罷，就罷買TVB落廣告嘅「月餅品牌」！！！！！

好多餅家一年最重要就係中秋月餅呢轉 2個月係賺成年錢
如果美心、奇華、Häagen-Dazs、東海堂等等集體收皮，一定超大件事

推

Push

贊成

Push~

push

年年成千萬廣告費，絕對唔係寶礦力50萬

邊間落就唔買邊間

點解唔去西環夢遊

每年都要買幾十盒送比客 見邊間喺cctvb落廣告 即ban!!

大班同美心都比左錢落

我無嘢講

食少一年月餅身體健康

落cctvb廣告果間銷量極低嘅話 對以後打擊cctvb廣告收入好有用

blacklist嘅就叫黑警月餅，大家聽到一定唔會買！

支持 邊個一出tvb 即同呀媽講唔好食
呀仔呀女話唔好食 呀媽即刻唔會買

push！

PUSH

徹底抵制呢啲支那垃圾習俗仲好

抵制TVB廣告客戶 - 第四波：中秋節特別呈獻 + 潔霸洗衣液/萬潔靈

支持小商戶自家製月餅

年年都買大量送禮
今年TVB見到有邊間就一定唔買果間
大家記得唔好提早訂月餅
情願比貴d，睇到最後一日

不如直接唔買月餅， 基本上9成cctvb落廣告

正解

同意

奇華呢?

shit 睇漏左

買台灣牌子囉

不嬲都好鍾意D人送月餅,
又濟又唔健康, 唔好再送過黎喇

仲有冇邊d要抵制

以下食品公司暫時未有TVB月餅廣告，請呼籲慎選推廣渠導
1. 美心食品 -
2. Häagen-Dazs -
3. 奇華餅家 -
4. 聖安娜餅屋 -

以下公司已有TVB廣告：
5. 榮華香港 -
6. 大班麵包西餅 -
7. 潔霸洗衣液/萬潔靈 -

已落廣告嘅，請大家於Facebook page俾嬲，並留言表明會改用替代產品。大家可以使用以下template（或發揮自己小宇宙）：

＊記住，公開留言先有用！＊

睇吓有咩本地細品牌鋪頭仔有賣先，反正啲大牌子嘢都唔係做香港人生意嘅。支持小店仲好。

要將TVB提升到七警 朱經偉既程度
令所有人恥與為伍

更唔可以比李寶安up中得3分鐘熱度
大家要繼續出手 陶傑 劉細良 都話呢招一定work

推呢個，勁！

有無最新version邊個仆街落廣告

關洗衣液咩事

寶礦力出唔出月餅？

可以唔食
有大把options

俾間係TVB落廣告就全力抵制

Ok

知道

榮華好似已經喺無線個新聞台落左廣告

一定食西環華爾登！

要有賞有罰吧！請各位巴打絲打報吓料，有邊一間餅舖，完全冇在CCTBB落廣告?

有埋LINK!
大家自己訂！

傳統月餅其實有幾多人會專登去買

自推，唔好忘記和理非戰線
舉手之勞，懲罰無人性商戶